如29歲仲有冇機轉行?

如題

轉行係100%有機，問題係轉邊行。

我30成功轉行
但好睇人

巴打由邊行轉邊行

何謂"成功"轉行？

即係入到自己想做個行
而間公司又係好公司
你可以開心做到退休既
就叫成功了

政府

有冇減人工?

原來畢業做左幾年野已經好難返轉頭

睇你有冇壓力架姐
識人讀sci 出黎做左幾年lab 番去讀nursing

讀nursing要再加3-4年

唔洗，睇吓cu / poly master of nursing

太多巴打
你由miniforum年代到而家連登都未轉到行
不如算把啦

冇底讀要3年

唔係攞牌專業資格實有辦法轉到

本身果行攞完牌轉行又點睇?

why not?
律師轉it都見過

所以屋企冇壓力既點轉法都得 唔做野都得

是否on9?

朋輩壓力

又唔係日日見
你唔洗倅我係你朋友羨慕你多d

地盤 飲食 保安 等等隨時歡迎

唔請大學生

點會唔請

大把人三四十歲都轉行，係睇你裝備自己到咩程度

三十幾歲由0開始原來好痛苦
好似同你講你哂左之前十年咁

It分分鐘好搵過law

屌

it 30 發唔到圍
唔轉行就比班後生淘汰

唔係好唔好搵既問題
係唔應該因為讀過law就去限制自己
大學揀科果陣20歲未夠
好多野未識諗

有搵到錢咪無浪費咯

我老豆39歲先轉行, 供到兩個仔讀大學 如果佢唔轉一定唔得

29轉

有冇減人工?
心態點調整

原本打算減, 不過不減反升

心態係諗住趁仲叫後生出去學多d野, 試下其他工種

唔岩咪返黎撈老本行....

有心唔怕遲 仲後生
我都跳出舊公司 自己開

都不可以話完全哂左........
至少好過有不少人0 工作經驗讀到去PHD, 得research experience

同讀engine 一樣, 不好俾工程限制左自己......小弟成日都同D 師弟/妹講架.....
讀書果陣最好做多少少不同類型的intern....去搵自己合適的路....

做番入境/關員有冇前途

關員要拎炮?

我都係29歲喎，想轉行

最緊要知想做咩

繼47歲，29歲都係人生一個難關。

巴打 工程佬

有人轉行係完全撈唔掂
有人係跳出comfort zone

前者就真係疊埋心水讀返啲專業牌

我係前者

點解撈唔掂先

追返post 你係工程佬

讀得PhD你都可以放心你唔係剩係會得到Research 經驗

不過果幾年真係唔易捱...

有關係?

25都打算轉